花旗銀行：聖誕快樂多謝您早前登記以接收Citi Plus最新消息！

花旗銀行：聖誕快樂🎄多謝您早前登記以接收Citi Plus最新消息！我哋正密鑼緊鼓籌備，希望好快可以同大家見面。係呢段時間，記得上Citibank網站了解多啲Citi Plus點樣幫您一步步學多啲，玩住賺更+多😎 查詢/取消 +85228600399
Citibank: Happy holidays🎄 Thanks for registering for updates about Citi Plus! We’re excited to launch Citi Plus soon. Meanwhile, visit the Citibank website to learn more about how Citi Plus will guide you to live a little more😎 EN/UN +85228600399

Citi Priority

virtual bank?

Plus快快來

有無人已經收到通知？

因為對上一次SMS，佢地話1月15日前會發出首批邀請

登記咗但係冇收到任何sms
路過留名

星期五先有

仲有上一個SMS？

聖誕第一次收到，之後冇收過

報一報時先
今日係1月15日了

Citi 係咪走數

多謝您嘅登記！Citi Plus會喺2021年首季正式推出。一準備好我哋就會第一時間通 知您。您仲可能有機會優先體驗Citi Plus！有份優先體驗嘅人，會喺2021年1月30日前收到關於開戶詳情嘅邀請短訊，留意住我哋嘅通知啦。

又變左1月30日

收唔到應該冇機了

最基本如果真係可以登記
佢地隻App 要喺iphone 同android download到先有得玩
我估佢地根本做唔切

點解有登記都無sms

又話今日嘅， 低調delay又唔撚講

收唔到SMS

我只係收到聖誕個sms, 之後就無

幾時出呀, 完美KO MOX
之前MOX 想要既野, citi 出齊

即係想要咩？

變咗31號

31號佢地都放假啦

仲未有SMS

你幾時登記

出左一個星期果時

聖誕嗰個都收唔到？

成段嘢冇咗

偷偷地改哂口做第一季
同埋改咗要住址証明

為咗方便您將來開投資戶口，而開投資戶口係需要住址證明嘅，我哋會喺開立銀行戶口嘅時候收集埋住址證明，咁就可以加快開投資戶口嘅審批時間。之後您只要喺Citi Mobile App入面嘅「財富管理」撳幾下就搞掂。

如果您唔需要投資服務而未想上載您嘅住址證明，可能您需要考慮開立其他類別嘅戶口服務，請親臨分行了解及開戶。

睇返舊FAQ都話第一季正式推出同要住址證明，不過1月31日之前收到短訊可以優先體驗嗰part完全唔見咗，剩返「您仲可能有機會優先體驗Citi Plus！」

算吧啦
咁推遲法
即係有人根本無諗清楚
埋門先發現有嘢做唔到
之後二月過年啲人又放假
搞得嚟三月尾收到卡都已經好樂觀

當初我去開citi戶口主要係攞張銀行卡當debit用 依家玩埋美股

見佢擺晒新app啲圖上去，仲以為就出，點知而家連日子都冇埋睇嚟聽日應該冇料到

說好的1月15呢
之後沒有然後了

垃圾銀行
日期一拖再拖
而家就咁話第一季

垃圾，拖咁耐都上唔到production，好心就唔好定個日期出嚟啦，IT狗交唔切貨就交唔切㗎啦

7.3.9
2021年2月1日

為咗帶畀您更優質嘅mobile banking體驗，今次更新我哋引進咗以下嘅新功能：

• 透過Citi Mobile®流動理財手機程式將扣賬卡加入 Apple Pay
• 經「轉數快」向您嘅親友「派利是」
• Citi Plus客戶可以享用創新手機銀行體驗，理財原來可以咁好玩！以後一個App就處理晒大部份日常理財需要，包括過數、投資等等，個App仲有簡單易明嘅理財攻略。已經登記收取Citi Plus最新消息嘅客戶，將會喺未來幾個禮拜陸續收到開戶安排嘅通知

歡迎留低您嘅意見，我哋會逐一細閱，為下次更新做好準備。

等睇再delay

今日我開citi bank個app 有叫我俾資料開戶
但最後都係網上開唔到 要落分行搞

正, 可以開戶啦

Same 搞完一大輪又反光又timeout
終於submit到 最後叫人落分行搞

冇code

又話等10分鐘 SMS 又話要5日

同priority有咩1分別

前兩日等到心淡，去左申請priority，今日就同我講有得申請plus

我哋正處理緊您嘅Citi Plus申請！

您好 ,

您嘅Citi Plus申請正在處理中, 有消息即刻通知您！

我哋正處理緊您嘅Citi Plus申請，不過要最少5個工作天時間去審批。一有消息，我哋會即刻通知您！

留意返，我哋可能會聯絡您攞多啲您嘅資料去完成申請程序。您嘅申請編號係

好似好伏
一陣又要人去分行就搞撚笑

用iphone 打完employment details 粒箭嘴仲係灰

應該唔會咁on9
好似攞番你申請編號落去整都計手機申請
（from之前唔知邊個post)

啲人好似話priority 唔夠50萬之後有機會幫你downgrade落plus

有無人成功開到戶

citi bank不了，試過幾次轉數快過咗成3-4日先過到數，仲要日日打去追

我sms都冇個

同以前有咩分別?

屌佢老母 落分行搞
佢話搞唔到 要22號再去先開到

所以諗諗下唔對路
上個月都係再用手機開多次, 今次終於成功
之後DOWNGRADE去PLUS

點解搞網上銀行都咁撚複雜

downgrade 有咩好處

唔洗放廿萬
都係遲下如果拎走D錢, 等佢自己DOWNGRADE

最低50萬wow,不過免最低結餘。 但我聽人講出糧戶口都好似符合條件

人地話開戶50, 開完KEEP就20
起碼唔洗等PLUS開始 之後又可能係手機開戶LOOP

分行人話22號先正式開波
大家都係要等

其實citi啲服務真係好差
唔係有免費電匯都唔會想搞

咪話緊我上個月開左PRIORITY用緊
你咪慢慢等

我見PLUS係免費電匯但又會收一個叫「匯出匯款之手續費」，其實即係收唔收錢？

成功開到？

今日收到sms，順手開埋信用卡
其實望真好似唔多吸引，debit先1% rebate (仲要得頭6個月）
信用卡積分又唔係cash rebate

之前聖誕收到sms之後冇聲冇氣

For 手機開戶失敗嘅巴打：
啱啱打埋去cs 問
佢話連佢地都唔知citi plus啲野
所以應該要22號先可以落分行開到（分行職員講嘅）

P.S. 我有問佢到時開計唔計我係優先開戶個啲
佢話唔知
所以我估到時有機會唔計你做優先開戶個批

屌, CRS 咩黎 係咪揀不適用?
而家EMAIL 我叫我填返CRS 張表比佢

係咪一定要填架?

我諗住開黎擺下外幣咋

其實同MOX/HSBC one之類有咩分別

mox冇外幣戶口
hsbc冇興趣

做任務，最高1.8% 活期利是

利率

但係mox咩都唔搞都有1%

IT狗睇嚟冇得好過

有冇圖 想食下花生

開個戶口都要等幾日
好撚落後

5 business days係咪一定要本身有信用卡先可以即刻開

成個app重開就冇野了
之後叫你等
果個acc係login唔到既

我本身有信用卡都未收到SMS

有冇人順利開到

無寫做完每種任務可以加幾多%
如果換外幣先加得多
隨時仲唔抵....

有信用卡都要5日
上年7月試過用app開戶口都係話5日但係等到依家都冇

本身用緊citi信用卡，批就即批
係要等收兩張卡姐

太麻煩，不了

虛擬銀行直接1%

拎黎做外幣戶口算 唔知有冇台幣擺呢
張信用卡應該唔會好有賣點

後悔開戶屌
原來咁垃圾
人地虛擬銀行即日開戶

CHECK完係冇既
得G7+RMB+泰銖+坡元

大機構眼高手低嘅執行力
想扮vb點知乜都係人手批/落分行

人手批都理解到
但係下下要你落分行咁不如唔好水人上網開到戶

尋晚申請成功話等十分鐘會有更新，然後就冇然後

衰過證券商開戶....真係柒到一個點

我等完10分鐘, 佢send sms叫我落分行搞

尋日用APP 申請完又話等10分鐘
之後又EMAIL 黎叫我填返份CRS 表, 尋日填完UPLOAD 埋比佢, 今日都係無反應
CLS 銀行

我又冇wor

嗰張表唔係喺app入資料嗰時填埋㗎咩

Same

點9 知佢, 仲諗住用死整個戶口, 用死CITI PLUS 一張信用卡就算
點知咁廢

尋晚申請完用app upload 晒嘢
今朝收到email

美金rate有幾差？
為咗免TT錢值唔值？
打算個個月都入錢去FT買美股

btw今朝自動搞掂了

剩係收到#1個SMS
有冇人透露下呢幾日收的SMS 內容？ 會叫你Down apps?

想問開左戶嘅巴打：
個account係咪已經用得？ 定係淨係開到app?

LM,我都想知

提提大家 開完app睇到話1.8%活期只係得30萬quota

我收到msg話要去門市 今日去完即刻有戶口用得

Priority 想開

利申：儲卡師

我都開咗，本身用開佢地信用卡，真係10分鐘開到戶，但覺得做任務呢壇嘢好麻煩，都係用返mox先暫時

要搞幾耐？

我都有用佢信用卡,
到而家都未開到

15分鐘左右

現有客戶冇限定版卡

都唔知有乜分別啦
話唔定印多行字俾你打下J咋

無sms叫我開戶...

冇咪冇囉 鑲金咩
好似都係印多個字話你係founder
如果等到下年先開 firstrade 要硬食手續費過數

我係係行山兌完(手頭上咁多間行行山個rate係最好，利申：冇IB)之後轉過去citi再TT

恒生兌完再美金過美金去citi係無額外手續費？

之前登記咗，但乜都未收到

#柴田柚菜 is now Live!

你ebanking用chats轉既話唔會收費

真係無留意

citi plus都有電匯美金的優惠？

同priority一樣

個app真係好廢，開戶開到好燥

本身有citi信用卡，十五分鐘開到，係影身份證果度麻煩d 都係想試下免TT fee 先開，睇下有咩特別

佢唔係3個月內回返差價畀你咩？

呢個戶口有冇得用黎出糧?

第3日都仲未開到乜,一來一回, 得閒又EMAIL 下你補乜補乜

收到聖誕條message,但個app到依家都未有通知叫我申請

佢send email叫我落分行，唔撚開了屌

upload id card, 影極都唔得 ,
辣殺APPS ......

放棄吧，比你搞掂哂佢都係叫你落分行or唔知填乜鳩野CRS,煩到，根本就唔想你開，hsbc one仲易開過citi plus

琴日電話申請，今日收到呢個email
您已經成功開立花旗銀行 Citi Priority戶口喇！

話我已經可以用app登入，但係個app完全登入唔到，不斷loading

你老味
岩岩又收到電話
話咩信用卡你有d資料未填好
我答佢如果未填好 我點過你個app呀
之後佢up左堆廢話叫我禁mail條link搞
我即check話收唔到有mail
之後叫我遲少少再睇下就bye左

我都收到一樣電話
佢叫我打去開戶部門問

見你地個個都攪唔到 我都唔知攪唔攪好
官網又話咩15分鐘左右攪店 水鳩人既

重點mail都冇個
之後都唔知點follow

15mins條友係咪train左合眼影相果part呀
果度撚左我20mins

都係等佢正式推出先申請
話唔定到時都係咁

唔該新客測試系統

利申：等迎新

我都冇收到email呀
佢比另一個電話我叫我打去問

求number

搞左好耐終於開到了

結果落咗分行搞

個Citi app有新戶口出現 但冇收過成功開戶嘅信

我收到，不過佢地用內部email send比我，勁戇鳩

到而家我都係收唔到mail...放置play算 on99

老實講，佢開個account好似審犯咁審，我開hsbc one都冇問咁多野，唔想再開了，寧願自己比手續費過錢去FT

我開呢個acc當外幣戶口咋
又見自己冇咩信用卡咪順手開埋(我而家卡數用mox果張找多...不過果張卡有D網站會唔俾你碌)

但就為左開一個外幣戶口問哂你祖宗十八代咁，我寧願用其他銀行好過

如果佢問到我果陣我應該話唔需要喇, 唔該同我取消申請啦

App個到咪問左，如果你答錢係父母比你既佢會問埋你老豆老母既名同佢地做邊行收入來源等，答返工就問你咩公司做咩位

有冇人試過買外幣？
想換500usd但佢係咁彈error

返工果d好正常, 開證券行都會問

隻App支援新智瘴身份證未？

有得申請?

等運到算

做好fps 再算啦

第4日終於開左

知唔知BOOSTER 戶口同 通知存款戶口有咩分別?

我都係咁, 我今日先批諗住試下
我live chat 問佢話要等收到debit card, activate 咗先用到

咁撚廢仲叫人做任務

舊客戶反而冇得申請永久免年費信用卡?

你地講到咁撚恐怖都唔敢入錢落去

你入錢落去都係射去美國ga啦
冇所謂啦

影好哂d野 就叫人落分行

佢個app係搞乜鳩，琴晚申請成功但完全登入唔到，無限loading
網頁版登入到

一早登記左 但乜都冇。。。

我都係
早兩隔離post 見有link 先apply到

屌
On撚9

今日收到張卡，但加唔到入apple pay

想問吓佢申請嗰張信用卡有冇年費
如果冇嘅話申請嚟擺喺度都幾好
貪得意

好似無年費呀

我都係
又買唔到外幣又用唔到Apple pay，想點樣

屌佢老母 網上又搞唔到
約好時間 出埋門口先黎話full booking
屌 唔撚搞

辣殺卡

今日收到張卡 係幾靚

色系同Welab Bank張卡有啲似 但係Welab Bank張卡好撚唔襟用 希望呢張好啲

隻藍色

係呀 Citi特色嚟

張Credit 呢 新客囝

通知存款好似係用黎換外幣既戶口

登記唔到轉數快 係咁話unable to proceed.....

未成功開戶已經n bugs
網上e banking login郁少少就sms token俾你先cls

我FPS 正常
轉入同轉出都冇問題
希望快d 收到卡可以試埋其他嘢

早幾日已經申請成功，登入到ac
但今日又send個email叫我繼續完成申請係做乜鳩
btw佢d email完全無講過張提款卡，無講過幾時俾張卡我，係咪正常

本身係citi priority 係未冇得侵埋一份

要落分行，不了

遲下可以轉

開到既人，係咪拎住舊新份證？

過兩日會收到
我反而想知credit card，好驚佢自動幫我申請埋，我唔想要

我係citi gold都收到msg了

咁你down 唔 down 先。

卡左關係咪一定要去果4間分行?

係卡定戶口？
本身係gold

落分行問開戶進度都係俾人撚

巴打好勇敢,我真係唔敢入CITI 門口

我都係 好鬼煩 又等得耐

冇回音就由鳩佢
dklm

[member]登記咗無收到SMS,有無得直接 download 個 app 黎試？ 係咪用番普通citibank 個 app 定係佢有專用app? [/member］

係咪一定要去指定嗰4間？
排咗幾耐

是咪收到sms先開得

係

Hkd/usd =7.77

高過broker
邊使用仔

邊使用你

收到個咁既mail代表咩

利: 上星期用app開戶就沒有然後

搵到
限量版係點

推

你哋係咪iPhone
我Android嘅見個App最後版本係上年12月嘅

冇嘢，睇錯咗
但我登入完都冇叫我下一頁

Citi priority都開到了 爽爽豬

可以轉去PLUS？

點開

同問

有三個月rebate新客=7.5

FX rate 銀行黎講無乜邊間夠支那行打

Priority好過Plus
Plus就好過citibanking

💳

plus唔知有冇wo
priority有lo

冇人叫你一開app 即打手指模

Citi Plus買賣股票係唔係同其他戶口一樣免佣免存倉費?

本身有戶口
要打電話去開？

終於收到msg開户

想問對比mox有咩優勢？

點解電腦入唔到

非citi用戶係咪呢到apply就OK
唔洗等咩sms

半年收一 滙豐 恒生 citi 渣打

活期唔做任務既情況下低息過MOX同埋好似限左300k, 碌卡就1%(半年後0.5%), 外幣消費唔洗手續費
仲有返實體銀行既野(外幣/轉做出糧戶口/信用卡/買賣股票 etc)

welab 銀色喎

唔該巴打
因為開priority/gold有最低存款？
我開plus都係為咗張global debit同免費電匯

成功遞交
話等通知 要等幾耐

收到通知 開左ac
攪左我45分鐘

咁上下 我反而影ID果度冇卡到

可以同時有兩個account?

求解答

本身有citi clear
登記左乜都未收到, 登入隻app又冇得開plus

我手機入

條link係咪無伏
我見電腦入唔到 仲驚有伏係有人扮citi攞料
個網又唔po條link比人入咁弱智

我手機入 填完野 會收到code 手機開app 入code 申請

thx
填完表大概要等幾耐?

填完 就會比你 好快

入完OTP，個app唔跳去下步驟係咩玩法

唔明點解咁多人開citi plus 唔開citi priority
開戶程序一樣
明明citi priority 仲做緊迎新開戶送錢

想問下送幾錢呀？
同埋priority有冇存要求？

其實佢送果張信用卡有咩用

唉 有無Ching同我一樣 都係去到填Username同password嗰度有error
Continue唔到

熄app重入

係唔係walk in就得, 唔使預約?

填完一大輪，最後又係要落分行搞

決定唔申請了
iphone android都唔得
試左幾次
叫我落分行真係唔駛旨意

- 外幣消費（網上或海外簽賬）：$0手續費
- Citi海外自動櫃員機提款： $0 Citi 手續費

其實重有冇啲咩其他手續費?例如master收費?
上面兩項係咪都需要預先兌錢係嗰個外幣户口之後碌卡先有免手續費?定可以直接用港幣扣數?

可以睇返佢網上個收費表

citi plus收到訊息話要去銀行, plus信用卡都唔批,都唔知搞乜

我熄app重入佢又要我全部重新入過既

同 priority 有咩分別

佢有資產要求既咩，我見佢send email黎話唔批又冇叫我去分行搞

有冇人知填好晒幾耐開到戶口？

熄過了
再入直程連之前入嗰個username都話Not available 用另一個新嘅username都係彈error

以為係virtual bank
點知又要落分行搞

有冇an機撚手機開citi priority
影住址證明嗰陣就自動彈返去主畫面

係囉 最近開左priority，唔係好啲咩

卡幾時收到

想問第一次登入流程係點 收到email話批咗 點登入？

首次登入要16位卡號？

等佢寄卡啦
之後仲要打電話開通張卡再set卡密碼
最後你應該要reset多次e banking個pw

以為開左就用得 仲要咁多程序

個個唔同既
可能我手多先要reset一次pw啫
電話開通張卡果度預返20mins同佢玩就ok

個app勁廢
去到最尾set login name error
要熄app 黎過
整完又要等五個工作天

等撚咗六個工作日都冇聲氣

陣間直接申請多次算

有冇人都係卡喺呢個畫面？我撳極都唔郁

可以準備重新黎過

熄app 再黎過

我今朝call去hotline 聽咗半個鐘音樂都冇人聽

我試咗幾次 換另一部機開個app都係卡呢到

點解個個話申請要等好耐
我今朝用app申請依家已經批左

頭先打直頭比人cut線

最少都有人聽先

冇人聽

過完年再試下 都係唔得就唔開了 谷鳩氣

我琴日開到最尾但今朝send email話唔批，又冇講原因

終於填完個app，好煩

其實如果用港幣換外幤入global wallet, 個換率靚唔靚仔?例如泰銖...
by the way 佢而家又要我落分行搞...張plus信用卡又唔批我...都唔知玩乜...

花旗銀行：恭喜您！您的Citi信用卡申請已獲批核，新卡將於短期內寄出。於收妥新卡後，您可透過Citi Mobile App 啟動新卡並設定自動櫃員機密碼。請即下載Citi Mobile App!

批卡睇心情
全程app搞

冇charge
冇外幣果陣撳外幣會跟即時牌價用港紙斨錢

咁佢用即時牌價係跟citi既價定跟master?

頭先睇過下 叫好過恆生少少囉
唔知你靚仔定義係點

咁其實有咩用, 我碌卡用銀聯visa扣晒手續費回贈之類都好過citi...atm拎錢用scb銀聯一樣免手續費..

大家呢2日收到Sms通知？

屌又唔得
又要去分行

咁有d人未必有其他行多回贈信用卡既例如我
不過佢個活期幾難拎足1.8%就真

咁佢個户口我可有可冇

月月增息 定 做任務（1.8%） 比較好？

你個月月增息如果高過1%就唔洗諗
唔知月月增息個plan係點

真，銀聯匯率幾好

佢任務係要每月都要完成定完全一次就得?

每個月呀
0.3%做底 10萬港紙NAV又0.3% 餵夠10k 0.3%
呢0.9%叫易完成
其餘果0.9%就用plus卡碌4000蚊(0.3%) & trade 3次1000起既基金股票外匯(0.6%)
自問做到0.6-0.9咋

aavs, payme 計唔計落4000?

嘩...咁真係......唔使去開喇...

試左fps同證券行過數都會計
仲有佢係月尾先一次過有錢俾你唔同mox

仲有未知佢會唔會每個月/每季/每年轉下任務扮有新意先死

去分行我唔撚去搞
麻閪煩垃圾app

即1.2%穩袋?

大家用唔用到張debit card買野
我張card又買唔到野又連唔到apple pay

你碌佢卡過4000咪1.2%
仲有佢活期limit係300k

未有機會 apple pay好似之前有人問過cs話搞緊

其實咩情況先會叫你落分行?

點知
搞好哂所有野好似得
今朝又SMS話唔得
仲要用口語好似好撚熟咁

payall?

未到月尾答你唔到見佢條款咁寫咋
可能佢hide左每日同你count一次掛

仲以為可以秒9mox 如果mox 出信用卡就好

有報導講mox遲下會出信用卡
但係你當不日上映d fd先

好撚熟語氣但撚你得4間分行搞到
我未見過一間閪銀行係咁垃圾

就係唔想用銀聯

申請信用卡要比咩資料？

用app 一次過申請, 好似有問過想唔想申請埋信用卡

果時冇申請到

渣打都2%回贈...visa匯率好過citi

好撚戇鳩呀
又話要交多次crs表格
咁鳩煩

點解我搵唔到app有得申請credit card

用app開plus戶口果陣問埋開唔開信用卡架

要落分行搞

有冇人試過明明用佢個apps 搞掂哂開戶口，個apps都話搞掂等消息。之後佢打嚟話未整完？
啱啱我係咁，但用返個ref code 再整多次佢又話我invalid code

結果都係走落去分行搞先開到
搞咗成半個鐘
個staff都話個app係有啲on99

不過申請信用卡就極速批咗

驗證碼SMS都收唔到，點撚樣開戶

個app真係on99
明明填好晒資料
email黎又話唔齊
要再填
過埋年直接落分行搞

佢無約你三月落分行咩？
我心諗
十二月叫人登記
玩到三月結果落分行
咁佢不如十二月開始預約分行開戶啦
幾乎四個月先開到一個閹割銀行戶口

我開公司戶口做埋KYC都唔駛咁耐

直接落去分行就得 唔洗等到3月

你有冇申請埋信用卡? 係咪信用卡個邊打比你?
我個時申請完第二日等緊批
信用卡個邊打比我話我未交齊資料話send 咗email 比我upload
我冇收到email, 佢叫我打去電話理財問下
之後批咗個citi plus 戶口先收到佢話信用卡唔齊文件個email
可能信用卡個邊做嘢快d

申請完用唔返同一個code 整多次㗎啦, 我之前都試過

Thanks 巴打，但我今日無時間等佢個cs hotline，無問到。應該係你呢個case。
咁即係宜家要等，真係好On9

有冇人換唔到外幣
唔知點解

開完log in畀佢話錯密碼

直接 1% 既虛銀好過

月月增息仲易玩過佢

恭喜發財

我開埋呢度貪佢有FX戶口咋
MOX我都有用, 係正既

citi 我覺係免費匯錢有用
同埋有時有特選出糧優惠
SI 8 萬回 1200 蚊
平時戶口長期 0 結餘

你筆錢多過300k就係既

影身分證四邊橙都無反應...

現有信用卡戶係咪開唔到？去到入 user name 話已被使用

係咪分批出短訊通知
我本身clear登記左仲未收到
登入app又乜都冇

想問Citi Plus 過數去 FT係咪同 prioirty一樣免手續費？

一樣，我屋企人遲我大半個月登記都收到SMS

我懷疑係咪tick左新身份證，所以無我份

X2

終於加到張卡入apple pay

屌 係個app搞完一大輪有email話fail, 今朝反而打嚟叫我落分行搞

去到填職業果下
title填others 就叫我落分行...
算9數

仲要指定四間行，間間都唔近我，即刻同佢講cancel申請

Citi咁鬼煩真係趕客

而家想申請citi plus係咪直接walkin話想申請就得？
用開citi信用卡login完都搵唔到邊度申請citi plus，淨係見到申請citigold，邊有錢開citigold啊屌

有無人開左想算9數
睇怕個mission係要每個月renew

係啦
你唔係真係要果1.8% rate啊嘛
你中途任務exchange rate果d都輸曬畀bank
佢定期1.8 又有cap
冇可能賺佢
你當係免費citi priority好過

岩岩開戶頭果3個月定半年兌外匯好似回價差俾你
頭果幾個月咪同佢玩下個兌外幣任務 換下美金遲下TT過TD都好

岩岩收到 email同 sms通知開到

恭喜

新年前成功批左
而家都未收到卡

本身得citi信用卡 我都開到 批咗之後都係用返credit card個log in 個mobile app會自動彃去citiplus個介面

不過citiplus個介面好撚lag

我都係

未收到信用卡

收左個12位數申請編號
跟住dl完個app 都無得入 全部都要Credit Card no
即係點

好似係第一個button上面有行字 要㩒個度

App有更新

屌㩒到⋯ on9到
乜撚野UI嚟 炒撚左佢喇

炸嘅

收到debit card 但信用卡係咪分開寄？

上星期收到SMS 話批咗信用卡, 今日終於收到卡

其實張信用卡係咪現金回增咭黎

想問下申請左呢張信用卡之後 申請其他citi信用卡仲有無迎新?算唔算仲有迎新資格?

積分卡

點解, 兩張卡要分開批咁ON9
收到張debit card 但信用卡唔知幾時先有

唔同部門
同埋信用卡要tu check

咁多個ac 如果人地入錢比我 要用邊個ac入

你藍色果張卡
後面自己個名 係唔係 姓名姓氏 小明 陳 咁打

全部都係surname + first name

笑撚左
佢比我果張 掉轉左

轉數快比我果陣 個名顯示都係 小明 陳 咁點做野架

我2張都係Chan Siu Ming
關唔關身份證事

我轉數快個名係MR + first name + surname

咁張卡呢

兩張卡全部都係surname + first name
statement/轉數快個名係MR + first name + surname

咁奇怪既

收唔到sms係咪即係收皮
有冇人本身得信用卡但係收到 sms

citi 一般用美式格式
日期會用 mmddyyyy
名會用 firstname lastname
不過有時係會有啲問題

citibank係咁

唔知點解信用卡佢唔check 我TU
失業+新客戶

原來狂㩒多幾次validate user name就俾你skip

今朝fps 入錢citi
扣完錢 citi 收唔到錢
轉左去黑洞

citi 成日係咁
但用戶口號碼轉又即時見到
係電話號碼果啲先會

打電話又好耐都冇人聽 攪到衣家好無助

隻debit卡都算快到手 紅日星期五搞 星期三定四已經到手 但credit卡仲未批

現有信用卡戶收唔到sms
點解開唔到, 我想開個debit姐, 係咪因為我差卡數未還清

真係vb?填甘多野，又要左影又右影，我不如用返傳統銀行唔好？

你邊隻眼睇到佢係vb

今日有發佈會

lm

信用卡完全無聲氣WO, 洗唔洗再特別申請架?

有冇問佢迎新

批完debit card 幾耐先批信用卡？

好撚好笑
打黎叫我去分行交csr表

而家citi plus又有迎新又有event
pioneer入左而家好似仲蝕底

新年前交咗CRS form到而家都冇聲氣

限定版卡仲要做到3月13
即係而家開戶都有

已經開左原來都可以team up去賺佢o個10萬
大家一齊入另一個巴打個post既code好似著數o的
CP-FYIJFDHG

未開戶既都一齊用呢個code啦

你upload 完有無覆番email, 比個reference number?
我upload完覆完隔咗一日就收到成功開戶sms

Shit 柒咗 thx

2個月碌10000蚊野都拎到

用debit card計唔計呀啦 定要credit card先計個10,000

佢個迎新係信用卡嘛
我諗計信用卡碌多

碌嚟試試

信用卡都唔知去撚左邊無晒聲氣
靜係比張debit 我
點做任務

debit碌4000蚊都計

本身有citi priority有冇得再開citi plus？

CS話要落分行

你申請citi plus 戶口個時有冇揀埋申請信用卡?

屌自膠
尋日問cs 話我無申請到
開戶果陣求鬼其都唔知有無揀到
本身有citi 信用卡申請返都好快

交完文件要等幾耐

隊伍邀請碼:
CP-HWIIBHIG